Prijzen!"
Alice had geen idee wat te doen, en uit wanhoop toen ze haar hand in haar broekzak, en trok een doos comfits, (gelukkig was het zoute water niet gelukt), en gaven hen ronde prijzen.
Er was precies een stuk all round.
"Maar ze moeten een prijs zelf, weet je,' zei de muis.
'Natuurlijk' de Dodo antwoordde zeer ernstig.
